前警察員佐級協會主席陳祖光落敗 輸到保證金都要被沒收

屌

抵撚死呀D死警犬

皇天擊殺

唔撚係卦
唔係話果區有紀律部隊宿舍咩

警犬都唔投佢?

叫林大總統自己落場選

condom

長奉mola

散仔始終都係散仔

正啊屌

下次再黎過 有賭未為輸

呢區兩隻建制狗？咩環境

source?

輸了選舉 你還有黨啊

支持禁蒙面法果條撚樣

無登記做選民

正一傻鳩
真係人唔笑狗都吠

去選油塘咪贏硬囉

鄧小強笑話精選: 大多數市民支持黑警

放心你只係先行一步, 之後仲有全港黑警陪你。You 'll never walk alone

抵啦

職業填 前警務人員

Condom

陳早抖

多謝提供笑話

說好的大部分市民支持警察呢？
怕發聲先唔敢講支持
支持？睇過點支呀 鄧曱甴

狗糧都冇錢買了

有無source

冇乜腦嗰班
仲食緊海底撈

唔撚係嘛
有個popo又話叫我地睇民意嘅

柒到

真係陰公，自己友都唔投佢

在觀塘雙順選區，候選人前警察隊員佐級協會主席陳祖光在完成正式點票前，已承認落敗，同區候選人還有民協梁漢祺及報稱獨立的符碧珍。
#香港電台 #2019年區議會選舉

未點票已認輸 你見過未

毅進仔印仔都唔撚識扱

喂喂 唔係民意支持你地??咩

好擔心

返緊工，投唔到

收到風，好多黑警掛住返大灣區食海底撈，票都唔投

佢以為佢果區汪汪就算投哂佢，汪汪人數會多過其他選民咩? 佢當左汪汪香港有三百萬人呀? 抵死 !

慘囉，紀律部隊宿舍d汪汪作反啦

比啲民意佢睇下

唔好唔開心啦，仲有下次，下次再參選，再輸過！

圓寂級主席

警犬係要死，唔死都無用。

屌你老味
又話好撚多人持支警察
仆街啦

仲唔出動警犬拉鳩哂唔投佢嘅人

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

抵L死啦，散仔黎喳， dllm

重唔快啲多謝你班黑警手足

應該選民都唔知點申請

屌你老母呀警犬， 抵撚死呀

，

沉默的大多數去撚哂邊

得警犬自己圍爐投票

唔識填form

去poly門口開咪派傳單

紀律部隊就唔一定係狗嘅

狗仔醒下啦

猶太人又畀人迫害啦

完咗了

但係符妖上風 律師下風
情況唔樂觀

無知一問保證金點先被沒收

聽日紅磡開返 去poly謝票

暴徒當選，差佬落選

友軍有難, 不動如山

垃圾散仔曱甴

少過總票數5%

得票少於某個%

好7

前香港大帥

心好涼
Give me more

世界級

佢係邊個區架?

抵撚死

：我咁有毅力 點解唔比我投票

係深圳食緊海底撈兼飲緊凍啤酒

即係𠝹唔到建制嘅票
前曱甴你有咩貢獻

抵喇
生果金夠唔夠俾

毅力持之以恆 下次就進步有得食海底撈

垃圾

雙順

咩係保證金

唔係諗住中共當佢自己友呀

抵L死
知撚到咩叫民意未呀？警犬
屌哂你哋老母

agger
黑警死全家

都唔識字點填個form

真係慘

柒撚到保證金都拎唔番

沉默既大多數保持沉默

黑警食屎啦

符碧珍贏咗 狗個mass太重

點先會輸到無埋保證金？

毅進仔 最有毅力

及同一個人都有效

呀sir做野，唔洗你教

散仔就番歸啦屌你老母

識鬼做選民 應該仲傾緊今日叫咗咩雞

應該唔止狗 仲有消防海關果d住？

唉救命 今晚笑到我

3000蚊被沒收

前散仔會輸到卜街

有好多街坊完咗點票之後串啊符碧珍 睇到好爽

人地有幾千萬

Fact check咗？

又話民意逆轉既

5%都無 主席喎

On撚9仲話睇區選就知民意
嗱民意呀睇啦屌你老母

正啊屌你

邊個會投佢

班Popo食緊海底撈牌護墊

輸埋條底褲

班黑警係咪諗住訓係度都贏

說好的警犬票呢

最好笑呢區本身爭取連任果個係建制來

恭喜晒呀

Gum on9

狂賀啊
屌你老母

開心條撚咩 咪又係另一個建制贏咗

黑警: 佢非現役警員，唔計

popo都要去大灣區使咩理香港嘅選舉

班狗都唔投???

啊 死黑警 又唔做嘢 又唔讀書

退休金又無咗幾雞
會唔會唔過得世

73:8

有無得票率

無知一問
保證金幾多錢？

躝返去啲狗竇到圍爐吧啦

但呢pat屎連到任

笑死

警犬：民意逆轉呀！！！

帝

永不原諒

Push

做狗既收工番左去食海底撈 有時間都訓
理撚你公民責任 為錢出賣人格既人你預左
然後記律部隊宿舍其他非犬既住客就更加憎撚到佢死啦
好正常

狗:"好多人支持我哋㗎"

人狗不分 選呢做乜

贏左果個好似都唔係泛民議席
獨立得黎感覺上係偏建制

根本就係建制 佢創建力量架屌

...好傷心

好撚傷心 律師輸咗😭😭
垃圾親中符碧珍
之前仲見到佢話要爭取紀律部隊宿舍免租金 on99
成班死廢老淨係識得貪埋啲小便宜 仲有成3000幾個老懵懂投佢

死傻撚抵撚死

哈哈哈哈哈哈

扔壽包？

幾多票

漢褀！

我屌

呢條閪婆做咗好多年，
我細細個到今日三十幾佢都仲選緊，
扮獨立架屌佢老母

成場選舉我都冇L見過佢真人，就好似上次謝超人立會選舉咁，果然係同黨人

謝偉俊的頭馬黎嫁

我住咗三十幾年都冇撚見過佢

好撚毒

上次立會選舉反而見過佢出嚟幫謝超人拉票

嘩呢區建制攞七成票

原來狗宿嚟，唔怪得

死黑警
抵死

咪叫班綠曱甴捐返比你囉

好似啲公公婆婆咁吸落候選人塊面度

垃圾
死咗佢好過

14%都要殺按？？

公義戰勝

抵死啦

理解選民取向！

曱甴唔支持自己人？
民意呢！

心都涼撚埋

陳祖光垃圾到連票都界唔到

死警犬

其他紀律部隊唔會投popo

少左餐海底撈

無得搞 符碧珍做咗十幾年 我小學已經係度 加陣仲做緊
陳律師空降落黎都拎到三千幾票 算係咁

S

X

要食海底撈，不了

最好係，呢世d狗都唔識投票

等你條白痴仲以為好多人撐警

其實呢件事係唔開心 呢區係陳祖光鎅票 如果無佢咁戇鳩 輸得仲多

香講驚甴，屎袋垃圾

符狗上門叫啲老人家投票畀佢 坐輪椅嗰到都唔放過 真係賤種嚟 好在我咁啱係嗰到探緊啲老人家

個個返哂工點投

屌佢老母, 正傻9

海底撈真係比佢地累死

Sorry
笑左